每星期五無得追美食真係好唔慣

有咩節奏明快既漫畫推介

係 已經無漫畫期待
美食係一到星期四就搵情報睇
而家海賊 英雄學院係出左都唔記得睇

星期四晚睇完英文生肉等星期五下晝出中文熟肉

自食

終極射精流程

由初頭好期待澤比拉到後期佢變二打六

甘甜可樂

你慢左0.1秒進步臨戰狀態

一開始三拳釘拳已經好勁
如果用後期既設定，當初史達控制尼特羅機械人既delay應該夠佢死無限次

又係時候推介屎忽界美俘
競女！！！
仲要有波有屎忽唔洗怕腰斬

睇過一集。。。完全冇興趣

拳願阿修羅 每星期只期待佢
唔會令你失望

試下先

依套真係好正

我剩返巨人同食屍

巨人一個月一話，真係等得好辛苦

依家得返海賊王會睇
三天王個3隻惡魔都無乜點出過場

無限釘拳
腿刀

呢套場場都鎖血1hp反勝咁

三弟子直頭全部冇出現過

除左首領史來姆

誠如神之所說都係得返3話 唉

二狼無惡魔
三虎出招個陣 背後有1隻惡魔

最尾個集先講三虎係藍色惡魔
鐵平就綠色
明明本身有出場機會

鐵平由主要角色變做二打六